# BITFX

## Contenido del repositorio
### Este repositorio contiene el proyecto.
### Script de la base de datos (creación de base de datos, tablas y scripts).
### Imagen del diseño de Base de datos.
### Ejemplo de archivos generados con ITextSharp (pdf) y NPOI (excel)

